何栢良： 倒洗潔精落廁所有不環保又會嘔泡

你叫袁教授情何以堪

林奠又贏
專家都係垃圾

用潔廁餅啦

冚蓋沖唔得？

死到臨頭仲講環保真係唔死都無用

就係d人冇呢個習慣
不過其實都係某類case隔氣出事先會上下層中招

個蓋咪又係有
你用鹼性破壞左病毒表面先有用

幾多泡？
洗碗又冇事？

自己廁所唔冚應無問題
應該係有d位無水隔住屎渠d屎氣導致屎氣谷入屋
通常無水隔去水位住會有屎渠味

戴口罩又好環保咩 柒下柒下

其實主要係沖廁嘅沖擊力導致D菌周圍飛，冚蓋沖係會痴住個蓋，但到時可以先用水再沖個蓋應該都ok

有冇source? 咁其實邊個專家先啱

會噴條渠入面果d出黎

應該係油溶性？